好想入港大讀science

當初因為前途揀咗神科讀
而家月入幾皮但仍覺得人生空虛
想讀science 了解呢個世界
唔想做錢的奴隸

咩 science ？

自己 biochem 比較強，但興趣係physics 多d

其實中學既強唔強根本無咩意思
中學強唔代表你上到大學讀呢D都強
睇興趣最實際

講到讀science好清高咁？
想理解世界，咪理解世界 lor。

咩讀science 可以唔做錢奴隸 ？

無論你讀咩都會成為錢ge 奴隸...... 除非你家財萬貫

乞

你想讀咪自己睇書囉

讀左你反而未必會睇

6901 都打飛機
你東華 nursing 出黎？